有無人另一半搵工搵左好耐都搵唔到到

你想幫佢，盡力幫
但你好大壓力......

應該無

幾耐

有

冇工開，除左經濟壓力，根本冇其他壓力

去做住地盤先啦，一定有工開

又怪人唔搵錢，走啦八婆